【貿易休戰】特朗普: 中美非常接近達成貿易協議

美國總統特朗普表示，中美雙方談判「非常、非常接近」達成協議 ; 他計劃同中國國家主席習近平舉行峰會，簽署貿易協議。
特朗普在白宮同州長會面時說，中美短期內很可能達成協議，但亦有可能不成事。
特朗普稍早前宣布，將延長原定於3月1日實施向總值二千億美元中國貨加徵關稅的期限，他亦打算與習近平在佛羅里達海湖莊園會晤期間簽署協議。

千升

呢個新聞好似睇左幾十次咁既

千跌

接近都講咗幾個月

短期內很可能達成協議，但亦有可能不成事

硬係形住佢講緊反話

貿易戰打完, 強國又贏.

之前個諒解備忘錄呢?